今日救香港呢個日子, 又係呢幾個PK走出嚟CAP水

69遊行目的浮現
籌款箱又再出現

公開譴責:
工黨
社民連
小麗教室
公民黨

仆街, 七一遊行先籌款唔得嘅. 係都要今日cap水.

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post

推反上去....唔好沉